一人n個奇鳩怪同事

拋磚先

之前番office parttime
有個IT女同事
佢打黎問我個RAM幾大
我答佢8
佢係咁話8?咩呀?你知唔知邊到睇嫁?
我就黑人問號叫佢去我個位到睇
跟住佢話:8GB 8GB 係8GB 跟住我講3次 黎 講啦
我心諗你係咪有問題冇理到佢

之後又有一次要佢幫我改password
都心諗屌又要同佢溝通
我叫佢幫我xxxxxxxx0改做xxxxxxxx1
佢聽到之後笑左幾耐
好似新加坡總理老婆個post咁
IT hear IT laugh

點解佢仲未比人炒

好奇怪咩？

佢鍾意左你 撩你玩呀